［集思廣益］有乜工作唔太需要對人

真係毒撚性格，唔識社交

倉

毒撚保安

留名

我都想問呢種情況應該避重就輕定專做對人既工直至克服

洗碗工
掏糞工
通渫佬
園丁
IT佬
打字員

文員仔

Van 仔司機

洗碗

做緊，背後比同事話緊

IT狗

園丁好似唔錯

圖書館管理員

文員都要同人溝通

洗衫鋪啲人擺低衫就走，拎完衫就閃

Big4 auditor
人工高 福利好 字號老

自動售賣機裏面嗰個人

一定唔使對人做嘢
唔鍾意佢仲可以食埋佢啲錢